【年經】海洋恐怖啲定宇宙恐怖啲？

人類目前為止只可以探索到一萬多米海深，而一萬米以下既仲係未知之數。

宇宙就唔洗多講，人類未走出八大行星，亦未對全部行星進行探索。

海洋
宇宙

sponge bob圖

咁樣講，你驚毒蛇定哥斯拉多啲?

宇宙
一定有比人類高智慧又危險既生物,簡稱外星人

毒蛇，你幾可見到哥斯拉

就係咁，所以我驚大海多啲

海洋
利申天文jj

講恐怖就海洋
因為人類親身接觸到
宇宙接觸唔到所以感受唔到有幾恐怖

海洋

因為宇宙離我哋比較遠，我哋有乜柒都唔知嘅自覺，去探索嘅時候唔會有太多stereotype

海洋喺地球，我哋自以為了解呢個地方，所以當發現到深海個世界嗰陣種違和感特別勁

一樣

兩樣都唔恐怖

至叻係你

係，可能會有啲巨大生物係海底

好想知究竟最深海底有啲咩

海王類

欣宜國

海綿寶寶

見到MH條熔岩魚

求海底資料

有時諗深海底 黑到唔見5指

又有成隻郵輛咁大既魚真係諗起都嚇鳩死

俾佢食左都唔知

唔係話海底唔會有大型生物咩？

我係咪變態
我覺得呢d圖好正

來源呢？

好想比佢食

係咪真係永無止境咁大

宇宙

想知海底有咩

點解到今時今日既科技對海洋既探知仲未有進一步
利申無知撚

冇錢做研究

入嚟就係為左睇張圖

話海洋有其他生物
尤其是大型
咁佢地死左唔會浮面？

利申9up

宇宙有無數個海洋

最近就係睇左哩個！好正

Both
宇宙同海都好多未知
而且如果可以係好深既海同宇宙入面
個種孤獨寂寞既感覺一定好恐怖

尋日睇無線一個紀錄片叫The Giant Squid
入面搵到大王烏賊 姐係成日同抺香鯨打個d

一路都以為係d人吹水話有 原來係真嘅

人類好渺小..
Lm學野

海洋
感覺近好多

same 好正

小數啦 間唔到都有新聞講例如大型墨魚屍體浮左上黎

海有幾恐怖 最深咪去到地核咁大把
宇宙無窮無盡

係喎
去到地核姐
咁你去下

估唔到一條小抹香鯨可以潛到咁深

應該係話好多大國太空既興趣多過海洋
你見到月亮你會諗下月亮上面會係點，但係見到海最多諗下遠方既海，而唔係深既海。

同埋美國太空總署你就聽得多，但你幾時聽過美國海洋總署 所以冇大國有興趣=冇人會科水落去=冇人發展深海

海底水壓太大，就算嗰度有哥斯拉上到去淺水區都會全身爆裂而屎，就好似人上太空冇太空衣一樣

要問James金馬倫

除非好多油產

留名學嘢
想知海底除咗有海綿寶寶之外仲有咩

我都係睇左依段片先開post

高壓都唔係問題

影片話去到好低都係50架飛機既重量

以依家既科技應該做到

差在有冇人肯俾錢做jie

以前係高登見過有巴打話
烏賊、八爪魚之類既動物其實交配繁殖後好快會死
可以長大到大王烏賊果種既 size 其實係毒撚黎

毒撚係最勁

入黎為左睇依一句

點睇都宇宙喇 有黑洞

我都係最近先睇完

其實我對呢兩方面既野都好有興趣
但係鐘意海洋多d
宇宙已經有好多儀器去探索緊
但係海洋冇 相對知得好少

成日覺得宇宙好虛蕪，無細菌，所以無生機，唔同海洋，充滿生機

海洋大比數領先

香港恐怖d

9唔搭8

一睇到d海入面望返上水面既圖都驚
依家落泳池都唔敢一個游
D池燈射過黎好似有條魚望落黎咁

一諗到一堆好似受左幅射咁既海洋生物係黑媽媽既深海望住你 真係好不安

我都係

冇人覺得宇宙有種空虛嘅感覺咩

係海就驚海，係陸地就驚宇宙

有時游泳池游水嗰陣，潛落水底會幻想有鯊魚追我 背泳就幻想有八爪魚，不過通常係得自己一個人係泳池先會咁諗

無錯，無風，無草，無生氣

我成日都幻想係海到游水會有好大條魚係腳底游過

海
好驚游游下水有隻美人魚黎含我碌鳩

打機都唔敢潛落海

超怕深海

海 海真係好恐怖

我懷疑海底其實係乜恐怖怪異生物或者事物都冇
嗰個最深海溝人類都到過底，都係乜柒都冇發現
隨左條魚大條啲，我覺得唔會有乜令人吃驚嘅野出現
宇宙就唔同講法喇，大到咁，實好多爆野
淨係研究佢幾大，係咪識自動增生已經夠哂驚人

都係既，宇宙可能有幾億個海

間中睇番張圖
慢慢細心碌落去睇

都有小小深呼吸 難“透”氣既感覺
驚深海多啲

我一諗到所謂既海，其實唔係水
一掂到究竟係中毒死，凍到散左死定係咩死法，就好好奇

個個最深海溝只係已知最深。。。
大部分嘅海底都未發掘過
而且0光線同水壓影響令佢地落到去都好難仔細研究

應該係宇宙
海洋大極都唔會影響地面 最多影到好大既生物 或者好奇怪既野 （有燈既魚）
但宇宙你發現到生物應該驚到賴屎
同埋個樣應該完全唔似地球既生物

唔覺得係恐怖
覺得係有趣
海洋有趣d
宇宙乜都冇咁

我一定會揀海洋
一黎我唔撚識游水
二黎喺9gag睇到依個post

唔好以為人類真係了解海洋

睇完條片有無好難呼吸既感覺

痴線睇上面張gif圖睇到毛管棟

好撚噁心 睇到起雞皮

利申：睇walking dead食肉醬意粉都無事

上面有人post 左

渣ga

冇細菌?

宇宙唔係完全真空喎

海 海可能唔小心一跌落去就一去冇回頭
宇宙既話就算你想死係上面都冇可能

利申唔識游水

有冇人有深海恐懼症 即係望住一望無際嘅海會好驚 好冇安全感

係咩？留名學野

咩人地吹水，不嬲係真
抹香鯨係食大王烏賊為生
你見抹香鯨身上既傷㾗咪就係咁得黎

海底生物好恐怖....

宇宙黎個件勁d wor....

原來條片講左

企鵝都潛到500幾米都犀利喎

其實有冇試過放d鏡頭係深海魚到
好似試過放落d鯊魚到睇佢做乜

咁咪可以唔洗放探測器落去

好形啊

越深嘅生物越核突

留名

你唔落去又點放鏡頭呀

點拎番上黎
網路穿唔穿透到深海

宇宙好大好神秘
深海就驚d不知名生物

最深既海底都探索左啦 邊有海怪 有咩好驚?

可能海底有外星人
可能海底有蟲洞防人搵到
可能地心論既假設係錯，一切由海底力量推板塊同通向盡頭。

反而想知海底再落地心係點

唔係已知大型生物好多來自海底咩？仲要未到最深，咩鯨，鯊，長條地震魚。

有條男人魚游過黎咬斷你碌鳩

挖海底=食老本
上太空=搵外來資源

所以美國佬寧願上太空

屌做乜咁多人驚魚魚

哥斯拉有次見過 係電視機入面 電視機好細部 哥斯拉都好細隻

咁唔浮既話條屍會點

之前NASA講過
是但掘到粒細嘅comet上嘅金屬
足夠令世界原料市場價格崩潰

已知最深嘅海底同地球上最深嘅海底好大分別喎

海底再得人驚嘅生物死咗應該會浮上面

有嘢想知
上太空水就會因壓力低自然「蒸發」
咁海底咁深 會唔會變做冰？

Between 我已經行到落地核 有少少熱 喱到仲上到連登

探索
係咪只係直線落深度就當係
佢深度點計

超音波回聲計算 計啲音波行咗幾耐就知個距離

海真係好得人驚

唔識游水

個海好有壓迫感又可以接觸倒，驚驚

直線下沉=探索？
佢落左去海洋一點咋大哥

宇宙可能有無限個海洋，根本無得比

周不時發夢跌落泳池/海 深到pk
好撚驚

不過已知最大嘅都唔係大王八爪魚
係大王酸漿魷，長十二至二十米
成八層樓高嘅魷魚真係屈爆機

嘩識自動增生好恐怖啊

2回事

無可否認宇宙係大
但就真係得個大字 好似乜都冇
冇生物 冇恐怖既概念

但深海係大
又只計暫時已知既
都見好多大型 樣又怪既生物

其實屍體一定會浮面

deep web
用深海黎比如就知咩事啦

5%左右

宇宙恐怖應該係類似death space同doom咁
不過人類科技有排都未去到呢個level

水的密集係4度時最高
冰反而會浮上去 所以唔會見到深海有冰 (好似係)

諗起Pacific rim

海洋 欺山莫欺水 唔講乜野深海生物
出個海都驚大海浪鯊魚啦
宇宙接觸唔到無咩感覺

早一排睇左

諗深一層 嬉山莫嬉水真心堅

而且聽聞保險唔包潛水超過10M

以前高登有個post專係貼呢啲圖
冇留名

宇宙有種寂莫既空虛

深海就有種處處都係伏既感覺

宇宙乜都冇 冇生物 冇恐怖你確定
隨時木星啲衛星既海洋都大把生物
地球既海洋得一個 宇宙有無數個

海洋有生物
宇宙冇生物（我覺得）
所以海洋恐怖啲

我同你都確定唔到 太空 海底有乜怪物

同感

航行者一號早幾年已走出了太陽系範圍

係宇宙航行唔計
降落唔同星球探索就差唔多

理性黎講 宇宙一定比較恐怖
就咁射個火箭上去 計錯少少 都會偏離航道 唔使返黎

點解一落到深海啲魚類個樣會K曬形

係google map開衛星 放大個海一遍藍色都好撚驚

笑到仆街

我有深海恐懼症 本來諗住喺澳洲考牌學潛水 點知喺大堡礁潛左落十米已經驚到傻 唔敢跟教練去其他深海玩
深海啲氣氛真係唔係講笑 靜到恐怖 冇陽光又凍 望落去淨係見到深藍色
大堡礁已經算係淺水 都叫有陽光照到底係幾靚 但我潛左一陣已經頂唔順 好撚驚要上返水 以後都唔撚敢潛水

有怪物 太空都多過海洋好多啦吓話
咁多on9仔正皮

觀眾眼睛係雪亮

覺得海洋恐怖啲就戇鳩?

乜撚野標準黎

海洋

估唔到海洋大比數拋離
宇宙咁大，仲有好多未知之數

其實生物靠變大去抗衡高水壓係咩原理
之前睇過啲片係講 係海底既阿米巴變形蟲既體積係陸地阿米巴變形蟲既1000倍
有錯勿屌

海洋 因為近啲
宇宙都恐怖 但因為距離相對遠
感覺無咁識驚

馬里亞納海溝未探到最深？

冇咩分別
兩樣都好恐怖

正解

相信有外星人但係覺得海洋係恐怖啲，又黑又寒冷真係諗下都驚
between, 有冇人諗過其實地球既最內部係地核呢件事只係推測，一種理論，因為目前都冇任何人造既野可以reach到最底既地方，換句話說其實海底以下可能有班生物住緊 （我都係之前youtube知返黎有錯輕輕屌）

NOAA

估唔到真係有弱智仔話某一邊係on9
恐怖係自身既感覺，無得用量化既方式去衡量。多啲怪物所以恐怖，你係咪智障？
咁你解唔解釋到點解啲人覺得甲由恐怖啊，唔通因為佢危險咩智障仔

海洋生物再恐怖都敵唔過人類搞嘅溫室效應
遲早收皮，有乜好驚

反而你食粥食飯睇宇宙
宇宙有怪獸唔得人驚，最驚係宇宙真係乜撚都無

唔係企係自己個邊就亂鳩咁屌人

好似有架喎
你無聽過咋下話

對海洋同或者宙話既陰暗既恐懼係因人而異，就好似有人驚甲由多啲，有人覺得蜘蛛恐怖啲一樣。咁都可以話人on9仔
你下次諗你驚蜘蛛定甲由多啲之前，不如analyse 下邊隻細菌多啲，毒啲啦柒頭

海洋你唔落去佢都上唔到黎，宇宙就難講啲
不過我都係驚海，一啲光都無

宇宙係有種無限大 無限恐怖
諗起以前有人post 好似日本漫畫
㩒個制有1百萬定點
之後自己一條友係個空間幾萬年

各有各恐怖

又話冰川溶化又剩
遲下海水衝上岸

條傻閪 仲以為自己好撚醒

深海係地球內都仲有咁多迷題，不為人知既一面，莫講話宇宙.....

利申：深海撚

中意清到見底既淺水域
望唔到底果d就好驚 驚下面就有大魚

深海個種深寒真係

記得好耐之前睇過套記錄片講有班科學家插左支cam落隻抺香鯨度
跟著班科學家回收番個cam睇番d片就見到隻鯨魚潛左落深海仲影到一啲超巨型嘅尤魚
果時細個睇真係好震撼

Ground control to major Tom

只係宇宙大到你無感覺啫
即係你見到一隻甲由定見到一隻地球咁大既甲由既其中一點

無數個海洋又點?你條傻鳩根本唔明
你係香港有10個人準備痾屎係你附近
而美國有痴線佬玩自爆
你驚邊個多啲

一定係海洋 夜晚係沙灘邊 見到黑哂都已經起雞皮

點解唔用山洞來比

條友就真係正宗on 9仔

宇宙

唔係講緊啲生物恐唔恐怖
而係宇宙嘅廣闊顯得自己渺小到同細胞、原子冇乜分別
人類以為自己好偉大 有多少成就
但其實就算地球呢一刻爆開
對銀河系黎講都係不值一提
莫講話成個宇宙

宇宙比海洋廣闊，但偏偏無果種恐怖感
反而覺得浩瀚星塵係世上最靚嘅美景
根本好多電影都拍到宇宙神秘得黎又好迷人
就算係驚外星人，都完全無果種壓迫感
相反海洋就唔同
一入到深海，就算無水壓，周圍漆黑一片
最驚係唔知有咩大型生物係你附近
就算比你睇到佢地，最種壓力同恐怖真係嚇得死人
結論，宇宙同大海都係廣闊同有神秘感
但海洋就有一種宇宙無嘅壓迫感，所以恐怖啲

留名等spongebob 瓊姐圖

你呢條問題其實係問緊深海動物定外星人恐怖
正常係會覺得宇宙冇生物，而海洋既深度越深，啲動物個樣就越恐怖

所以海比較恐怖

無知一問
如果深海d生物去翻淺水，會發生咩事？

屌那星睇海底奇兵都睇到驚驚地

有燈個條魚 嚇到痴線
童年惡夢

Exactly

應該去唔到 適應唔到
水壓唔同

應該生存唔到，水壓差太遠，就好似普通既魚落唔到深海一樣，我估

想像下自己喺一個大海嘅中心 有潛水同氧氣設備 但唔知點解一直向下沉 浮唔返上去 慢慢沉 愈黎愈深 視野愈黎愈短 愈黎愈黑 自己會點死⋯⋯？

入嚟就係為咗睇呢張圖

驚大海多啲

入嚟就係為咗睇你呢句

土星唔知邊個晚衛星含水量比地球多而且體積又細過咁多...好難想粒衛星既海底有幾深

Ching

停唔唔好再引用枝金鋼棒啦屌你老母

入黎就係為左睇海綿寶寶

近排有釣魚
香港紀錄都有百幾斤啦至少
揾外國d釣魚片亦有好多

(講緊係釣到上黎)

百幾二百斤已經咁撚大條 再深無法想像

咩comic

一拳超人

我諗宇宙恐怖d ..
宇宙活動行動方式我估同響水中近似
響海洋，你知道慢慢有機會上番水面
宇宙一飄都唔知去左邊

屌

其實水壓唔會令你一直沉

海對魚黎講 海係佢地既天空

個人覺得宇宙恐怖好多

啲內臟由內至外咁爆出黎 水壓影響

會唔會啲科學家話到達過海底
其實只係一隻超級大嘅海底生物個背脊
利申 鳩up

即係人類赤裸上太空一樣

毒撚恐怖啲

睇到起起地雞皮

好心寒

9up下先：
其實點解海洋越深，D動物個樣會越恐怖？

假設呢個世界係有個設計者，點解要設計到d深海動物係人類觀感上咁樣衰？會唔會係設計者既一個警號？

定還是純粹係幾千年嚟人類睇慣左比較接近我地既生物，所以睇深海動物既時候就唔習慣，從而覺得樣衰？

Sorry for 1999

屌 唔怪得知啲mk咁樣衰

一路碌落去見到啲圖都係咁縮隻手指 好驚比啲海怪咬

叫你想像向下沉呀醒目

無光既深海，你生到成隻孔雀咁都無用，仲有下面壓力咁勁，壓到變曬形掛，所以咁醜樣

可能佢地見到我地都諗緊呢啲咩魚黎，咁細份咁肉酸

嘩好驚丫，點解你咁醒既

其實大家可能無乜夜晚去過漆黑一片既海，去過你就知幾恐怖

深海
因為易接觸
但假如有一日出到去宇宙
你就會驚宇宙多啲

可能我唔識游水 所以覺得深海好恐佈
覺得深海係黑色 一啲光都冇
宇宙雖然都好恐怖但起碼有星星個啲陪住我

諗到都覺得好恐怖

我都認同點解人類會覺得深海動物樣衰係源於少接觸
外貌異常嘅深海動物會唔會因為生活習慣同模式同淺水或陸地等生物太唔同
加上深海嘅生態極端 要有更奇特之處嘅地方先可以生存得到
久而久之未被淘汰嘅都係奇形怪狀嘅生物

海啦，頭幾百米都夠收皮唔好講咁深啦
宇宙我都上唔到驚乜春

人腦最撚恐怖

連登好多痴線佬
唔同諗法都要比人話on9

其實深海啲屍體好難浮上黎
浮成萬幾米上黎中途一條魚食一啖都食撚晒

海底會唔會有文明？

偏向討論海洋，係咪因為人類對宇宙認知太少

個個都講深海水壓太大，淺水區既魚落唔到去深水，咁如果佢地真係一直向下游會點？因為海冇界線，佢地中意游去邊就去邊，咁係咪落到一個位就會爆？

屌 Amoeba上腦既死法同十大酷刑無異

有無睇過 群？

Lm

咁你人冇氣都會上水啦
條魚覺得唔舒服咪游返上去

正解 就好似人類高山症一樣，覺得唔舒服就唔會去

你覺得蜜糖雞翼好食啲定滷水雞翼好食啲

薯片好食啲

海洋咁近，但亦唔係知幾多
而深海生物好多都奇奇怪怪同大大隻
間唔中漂上來吊下你癮
新發現比較多

而宇宙就太大同太遠
好可能有生物嘅星體要行幾光年
唔易有咩新嘅發現

幻想下你跌左d野落海
摸黎摸去都汁唔返 仲要驚比野咬個下先驚

成日覺得海洋同宇宙係有connection 就好似玩遊戲係上面出下面入返黎咁

一忽一忽肉咁扯走你
最後得返副骨

克蘇魯神話

如果宇宙真係咩生物都無先更加恐怖
試諗下如果成個地球都係沙漠 得番你同你間屋 但係成個地球都無哂其他生物 無人 無植物 無動物 成個地球得番自己一個人

兩樣都好恐怖

以前覺字宙,而家覺海洋都好恐怖
所以BOTH

睇左兩張圖已經頂唔順

Btw睇深海圖望住越黎越黑有種壓迫感

好似個套火星救援定任務（個名類似）

why not both

未上過太空
目前覺海恐怖
去過太空可能有唔同

樓主係唔係on9 深海石油鑽探係咩來 唔講唔知以為你講地核

怕你唔識睇英文 比埋中文你講 1960年就去過 你果陣應該精蟲都未係

Why not both

好想知道宇宙d野
唔知要幾多千年後先知道
唔知其他星球d人是咪都要翻工

深海真係好撚柒恐怖

太空恐怖，喺件太空衣入面剩係聽到自己嘅呼吸
四周圍都係黑色，啲手腳喐極都掂唔到嘢
個人無論點喐都移動唔到
如果背後有個黑洞重會慢慢畀佢吸入去
一路望住個距離愈嚟愈近……

睇過好似成億年喎
主角入咗去之後無耐好似已經崩潰
最後瘋狂諗野，一個人諗通晒所有宇宙知識
但之後出返去只係過咗一秒，而且會失去相關記憶
然後佢會覺得抵玩，再入過去....

個idea幾恐怖

最恐怖一定係無啦啦跌左去其他星球嘅海洋
呢度咩星球？ 地球喺邊？
呢啲係咪水？
呢度有生物？ 定乜都無⋯⋯

應該我最恐怖 睇我個名都知我唔係流料

睇親d深海圖都好驚

海洋係會有d奇怪生物但唔會影響你
宇宙就無限可能性
不過講恐怖都係鬼最恐怖

好想知抹香鯨點同巨型魷魚戰鬥
唔知點解自動代入左抹香鯨係正義而巨型魷魚係邪惡

lm學野

好似睇過 短漫黎
有無巴打有

五億年的按鈕
自己搵

海洋：你知深海有野 但唔知佢係乜野
宇宙：你根本唔知有冇野

香港好少可會有
上次去日本個8景島樂團
要過橋先到 行條橋望住個大海
腳都震哂 第一次感受到大海恐懼

on9

潛開水 信有海底文明

Down current，遇過好撚慌..一直跌但淨係feel到好大流

其實已經有人坐潛艇落過咁深
雖然只停留20分鐘
係咪都有機會見倒啲超巨形魚？
邊度可以睇返呢次exploration

同埋係咁多年前
近年其實有冇科學家會繼續探索
既然科技進步咁多
有咩機構負責？

占士金馬倫早幾年自己一個落過

超巨形魚其實唔現實
因為深海冇咁多生物比佢食

認真問 果d深海魚真係有？ 佢地點解唔上水食野既 好撚恐怖

海洋一年殺幾多人
宇宙一年殺幾多人

毒撚

唔怪得佢既觸鬚咁大碌

係人既能力範圍內最深，唔係真係海既最底最深

依個post 好多d論點都係九唔搭八

咁你發表下囉

[quote]［/quote]
第一次見呢張圖，但記得細個發夢見過呢個畫面

一直相信水深10,000米以下
會有啲好似挪威海怪咁巨型嘅章魚

深海恐懼症
我連海都唔敢去

如果海底有巨型生物佢地邊有咁多野食黎維持日常生活？

兩樣都好有興趣 但海洋恐怖啲

十幾年後 科學家終於落到深海十萬呎下，海床上面見到有句「高登仔到此一遊」

百幾年 太空人終於去到離地球十億光年的星體，星體上面見到有句「連登仔到此一遊」

真係好撚驚海洋 純粹個人恐懼

海洋，宇宙離我地太遠

我同意海洋真係好恐怖
但個post一面倒海洋圖好悶

非常舊嘅圖
但我記得第一次睇都感受到嗰種虛無嘅恐怖

係呀就係咁喇
宇宙大好多但完全冇恐怖感 仲覺得宇宙銀河好似好靚好壯觀咁
但係一諗到深海冇陽光冷冰冰咁好大壓迫感

其實大家可能無乜夜晚去過漆黑一片既黑洞，去過你就知幾恐怖

其實真係海洋恐怖啲

外星人好似人咁 有好人有壞人 起碼係人 有語言

海洋生物嘅語言人類一定難講啲 難溝通 加上好似獅子老虎咁 係動物

其實依條問題就好似問 驚原始人定驚獅子

姐係平時你會深潛幾百米 ？

海洋同宇宙係互通的

留個靚名先

想睇下篇漫畫
btw咁都有人話人on9而家啲人傻傻地

sorry岩岩未爬完文, 漫畫而家自己搵

依句真 嗰次去澳洲黃金海岸 夜晚一望出去 真正係海天一色 黑到仆街 第一次feel到嗰種無盡頭既恐懼感 日頭點游都好 天黑連行落水都驚沖走

依個真

屌，厄正皮

皮已正

深海比人既感覺真係好心寒，存在一d想像唔到既生物，加上零陽光照射，恐懼感加上無助感....打哂冷震

太空科技可以應用喺日常生活品，咁海洋科技有無邊樣應用到/咗

徒手

唔知好唔好味嘅呢

海洋係生命之源，宇宙係地球生物大滅絕之源，你話呢？

落到海底最深處會有個出口，出返去宇宙。

利申：出出入入好多次，每次落到海底最深，出返去宇宙，再經過大氣層落返地面。

你閱讀理解有問題
讀多啲書

嚴重警告 慎入
條片係講有個細路比食人魚食到得返啲骨
淺水既地方都有咁恐怖既野 深海有乜真係唔敢諗
但又唔好講到宇宙真係乜都冇咁 宇宙大到咁冇可能冇生物 只不過仲未搵到 都未講黑洞呢啲boss
自己覺得宇宙就好似林鄭咁 呢個女人好恐怖 深不可測 佢做既所有野都影響全部人 但大部分人唔燒到埋身都唔想理唔識驚
海洋就好似你條女咁 日日見好似好親近 但一樣係深不可測 要恐怖上黎 隨時勁恐怖

其實 深海唔可能 存在大形生物 因應壓力太大
只可以有小形 細胞生物

上到水面一定適應唔到 會爆開

相反外太空 完全係未知數

我宣佈今鋪
打和
其實各有各理據，又唔好話邊面on9嘅，恐唔恐怖呢d主觀嘢人人唔同

科學家話愈深海生物有機會愈大，有種叫深海巨大化，成因未明

海

用上唔到宇宙黎做論點話唔驚 首先就好奇怪啦
未潛過幾百米深 咁你又驚條撚

死開喇曾志偉

想睇

字都未識打學人宣布，番屋企啦小學雞

究竟歷史上潛落最深嗰次發現左乜？
黎緊仲會唔會有探索行動？

我屌

深海嘅寂莫，太空嘅空虛。。。。

都唔及我WhatsApp 嘅孤獨

好彩有加慎入

屌你又抄post, 不過都係認名姐, 唔會有咁多人回架喇

你覺得驚宇宙咪慢慢驚囉，點解一定要我覺得驚？我就係接觸唔到咪唔驚囉
海呢我好明顯講緊幾百米係範圍內已經好夠甚至再短 即係最短幾米到十幾米都可以好恐怖，因為我有機會接觸到咁咪驚囉
我覺得你無厘頭多啲

到你閱讀理解有問題

兩樣都覺得恐怖
頭幾頁有張圖講海洋一路落去有啲咩 我望見個心都覺得驚
我好廢

最深既海人類到過

海洋係潛伏在身邊的恐怖

睇唔撚睇到個標題大大隻字寫撚住年經阿盲閪，衝出黎柒

宇宙其實係咩黎
宇宙外面係咪有多個宇宙
宇宙入面可能有好多個地球
一諗到就覺得好恐怖

Reply 你不是一個窿
你做咩quote圖 驚到唔敢睇

咁都唔敢睇

是撚但你啦 小學雞到仆街

1960年都潛到去109XX米...

而家呢?

lm

諗返起interstellar

兩個人去一個星球一個鐘 等於地球七年

個男人好大膽

BTW
R.I.P.

海洋我唔信會爆啲乜出黎滅絕左人類
宇宙我都唔講有冇外星人，一粒隕石都夠打爆個地球
論危險，應該宇宙危險啲
有人話宇宙遠所以冇咁得人驚
我覺得個類比例子應該係有蝗喺香港四處便溺vs 北韓玩核武
啲蝗衰極都係污糟啲，但另一邊一出事分分鐘陷球剷

入黎就係為左睇海棉寶寶

有冇諗過你落左去第二個衛星，得個海，仲要唔係水，係methane ，身邊全部都係methane , 個天一樣係藍色，但周圍一個陸地都冇（事實都係冇 ）果一種唔識形容既恐怖

但你唔會去到
海就係附近

深海同宇宙都唔及無知既人恐怖

佢地上水咪爆開

下面水壓咁撚勁

我都覺得深海應該唔會有啲咩好顛覆想像嘅樣發現
而家都証實左有啲十幾二十米嘅大章魚
其實都冇乜特別
反而太空有無限可能又陌生,應該恐怖啲

正呀喂

以前仲先進d?

你地一講就有單咁既野

大馬船難遊客 海中驚險漂流30小時：被深海魚撕咬、皮膚潰爛

全地球最深海溝人類已經落到底
淨係搵到d奇怪身體結構既魚
根本冇咩水怪
人既幻想力仲恐怖

迷信撚=海恐怖
科學撚=宇宙恐怖 完

我覺得海洋恐怖d
點解海嘯嘅時候會唔會沖d深海生物上來呢

堅有啊
之前16年12月日本做過實驗 係3100米既海底裝左陷阱 截左條極巨型章魚既觸手上黎
仲有係抹香鯨胃入面發現長12米重200公斤既章魚

點解海恐怖一定係迷信
生物難搵，高智慧生物更難搵，而且我地對外星人形象毫無概念，有咩驚

相反你諗下有日跌左落船，有條巨形既魚游向你

全世界最深海溝係人類已發現既最深海溝啊死on9

仲好意思話講科學

用接近我地生活黎衡量就緊係海洋恐怖啦
我發現好多人以為'人類坐潛艇都落左好深啦'就覺得海底冇野，其實地球咁大，仲有大部分海洋未落過去深處，即使海底冇成萬米咁深嘅地區

不過已經有哂概念，起碼知道最深去到邊，大概有咩動物，所以我會話係reachable嘅可怕

但

宇宙真係無止境咁研究，永遠會有新發現，加上大成咁，冇得輸

我覺得恐怖係原自未知
海洋係地球入面，宇宙就可能有無數個地球，或任何數同形式嘅空間，諗落都刺激，所以先咁多電影

FF mode
地震引發海嘯
係因為深海未知生物隻抽撞郁板塊

未知生物都幾勁 地殻震又唔死 高壓又唔死 又唔洗呼吸

海嘯唔係越淺水嘅地方先會越高嫁咩？海中心基本係冇海嘯喎，好似係

恐怖->海
神秘->宇宙

諗起tvb衛斯理結局係坐船下面有條勁大既魚游過
睇嗰陣好驚

海啦，成日潛水潛到某d 位都會好驚

GTA V有個任務係要潛水再入去個海底實驗室，我戴住耳朵玩，越游越驚，明知冇鯊魚冇怪獸

成日諗咁辛苦係香港生活
又供樓又翻工又對住垃圾政府都唔知為咩
其實可能宇宙班生物睇緊金魚缸的我地

d海怪圖好撚正
有冇多d

信有海棉寶寶？

GTA V有個位有鯊魚 好撚有無力感

機率而言，外星有生命先係正常，宇宙乜都無先係最恐怖
如果真係只有地球有生命，咁即係證實左造物主既存在，你話係咪最恐怖

老老實實，我俾你最深嘅海深多一萬米
你覺得會有機會有乜？恐龍未絕種？海底文明？最多咪呢呢啲，而且我覺得機會都好細，極其量都係得大魚，更加唔會搵到盤古之類可以顛覆世界嘅力量
相返宇宙咁大，我都唔揣測佢有機會有乜野生命體，一粒隕石都足以滅左人類，加上恐龍都好有機會因隕石而絕種，如果屬實有埋前科，咁你話邊個恐怖啲喇

density高過水既機會高啲 所以我覺得唔會
利申 一樣都係9up

海係靠地核。地靠太陽

淨係NASA 個張 太陽隔離有幾粒黑點疑似艦隊已經夠恐怖啦
講緊係仲大過地球

有冇試過較左無敵mode之後潛到最深 ？
勁恐怖

有冇圖？

比較驚第二個有生命既星球既海洋

唔一定係危險就恐怖
核彈同飛甲由比
我都覺得飛甲由恐怖啲
皮已正

我玩親咩GAME都唔敢潛水，一望到好黑見唔到底心跳就加速，但係我又唔驚水

岩岩睇到段片 可以理解下深海

上面咪有人放左

聽過一個電台講過，外星人都要返工，佢地一出世（定唔知成熟左之後，唔記得）就有人唔知點樣測試佢地嘅能力，然後就定左佢呢一世要返邊一種工（例如做醫生，做文員，做清潔）

你知道肯定有野，但搵極都搵唔到

太真實啦嗰game

超人電影好似都係咁

呢樣真係驚 特別夜晚

信個個係弱智 點解連登咁撚低質

冇理由而家做唔到，定冇人敢

已經冇人開發？

一定有
唔知早幾年睇電視新聞先話有啲咩咩號係海底搵到新物種

人道實驗室
我打完太平洋都仲未打人道

有印象
但好似係高登定連登

始終海洋係切身啲 容易接觸
睇過套戲「未來水世界」冰川溶曬後 地球所有陸地陸沉 人類彼此爭奪石油 其實呢套戲都好有畫面
試想像 你沉船後 漂流緊一個深不見底海洋 諒你有奧運選手體力咁游。真係游得出個海？什至可能係嗰大海洋空轉緊 （唔識睇星座情況下）
如果深海真係有大型生物 大過鯨魚唔知幾多倍情況下 能夠承受咁深既水壓生存 我相信呢啲大型生物浮上水面。都好無視一般物理傷害 可能子彈都打唔入

未上到黎都全身爆裂而死啦

我夠知唔同程度水壓會死啦
但如果假設到深海係有（巨型）生物生存到 咁佢生物構造唔可以同現時既普通大型魚類條件睇齊喎
諗野闊啲 單靠現時物理智識判斷一啲未知既事物好愚蠢 。同埋我都係（假設）深海巨型生物好似Pacific Rim啲怪物上水破壞 海軍砲彈打唔打得入呢啲生活姐
唔洗咁認真喎

一認真諗宇宙有幾大個頭就好暈好頭痛
對宇宙有興趣既人不妨睇下

照樣打得入

老實講深海海底冇可能有大魚

好多都未見過

海洋底下可能都有文明

點解？ 幾千米深已經有大王烏賊

氧含量較低？但本身水就係有氧成份唔成立
一係就太多毒氣/物質係海底

海無氧咁啲生物咪死撚哂

一樣，海會易想像啲，想像吓有日唔好彩噍太平洋中心墜機，得返你一個生環喺海中心乜都冇，搜索隊搵唔到你，游極都見唔到地，口渴但海水唔飲得，肚餓但食唔到嘢又捉唔到嘢，夜晚黑晒得一片星空，只有慢慢等死…

未講潛入去會有咩已經咁恐怖…

簡單講個例子
宇宙有外星人你唔會覺得恐怖，甚至係理所當然
但係如果話海底有外星人，個feel唔同哂

好想試下用大王烏賊整既魷魚酥

xboxone contana 留名系統啟動，請勿回覆。

好撚驚依d深不見底 同 無限大既野

無知一問 最深唔係 Mariana Trench 咩?

而且唔係有幾個人去過 Mariana Trench?

仲有再深D?

佢地依家都討論緊過左海面會有d咩

啲人就係拗呢個只係已知最深海溝
然後仲有好多更加深嘅海未發現
而呢啲未發現嘅深海有更加多未發現嘅恐怖生物
乜都未發現，但就講到好恐怖

海
好怕魚

我都好想知宇宙有幾大

海洋: 黑暗,未知,同埋有壓迫感,應該係人類心理上最驚既野

不斷膨脹

好似怪物

唔記得邊個科學家講過人類對海洋嘅認識仲少過宇宙

D人經常話些占士金馬倫潛既最深海溝
只係人類認知既最深

咁俾多10000米
個海咪又係有盡頭

一啲都唔覺得弱智，宇宙咁大，實有啲超級高度文明，仲有個可能性係已經搵到我地，仲私底下同地球嘅領袖（唔知佢地點區分啦）有接觸。有接觸過人，就代表會有消息流出嘅機會，成日都有自稱前nasa 人員放唔同類型消息，當然實有好多係假嘅消息用黎混淆視聽，我呢啲平民百姓唔識區分，咪食下花生，搵粒岩自己口味嘅花生有幾弱智呢

發現好多人都唔太知道海深度既相關資料
自從細個睇完大白鯊連凍水涼都唔敢
仲要上網搵深海恐懼症個原因exactly 係一樣

下面呢條睇到後面好震撼，呈現力好勁

呢個緊係唔係成因啦 ，人類與生俱來對深海既恐懼係唔知幾多年演化出黎既基因。點會係因為一套電影啊

UY-Scuti

其實宇宙大到咁
真係由你鳩吹都得
根本冇人證實到

bloodborne
宇宙同深海一樣恐怖

上面大gif對比月亮幾大 之後到地球
再到太陽係咁揾個更大嘅對比
想問人類點知果啲極大嘅星球有幾大

應該係計比例

睇圖啲星球大過地球成幾千萬倍我諗
點計到比例 都無可能發現到盡頭

我前幾日都有發過咁上下嘅夢 最後係嚇醒

推

good post lm

宇宙平常人幾想接觸都冇可能接觸到
上面有巴打話潛水咩都冇好驚，但可能上到太空都係，連聲都冇

海洋真係好正

神秘海怪傳說

可唔可以唔好再引用海綿寶寶果張圖
要引用都轉番link先啦

我覺得一定係宇宙，想像到一個人身邊咩都冇，咩都做唔到而且永遠冇辨法返到地球嘅感覺好恐怖
而且宇宙太大，大到一諗到有幾大就諗到死機，頭痛

係囉 睇左好撚多次

海床 同大量垃圾

叫人去都要去到先得架

近年發展深海係得中國 話無次以億計

人地個人喜好咩野都要質疑

假設人類對兩樣野既恐懼都係 "Space" 同 "Unknown"
深海同宇宙 首先都係有 "Unknown" 既生物同環境
但宇宙既 "Space" 對於人類黎講係無限大而海係有限大

一米淺水你唔會驚
到五米可能都唔會
到十或更深就開始會
因為個空間越黎越大同埋你會睇唔到野
唔知會有啲咩生物

假設深海係透光同清徹
好似個魚缸咁
你睇到所有野
一定會冇咁驚

宇宙
btw我覺得呢啲唔叫恐怖

咁大膽
而家係問你邊個恐怖，唔係邊個有趣

有冇得睇返頭幾頁個條介紹深海片
睇唔到

agger